% author: siitake
% version: 0.1.1
\documentclass[11pt,a4paper,uplatex]{jsarticle}
%\usepackage[dvipdfmx]{graphicx} %% 画像の挿入
%\usepackage{here} %% H で強制的に図を好きな位置に挿入
%\usepackage{siunitx} %% SI単位系の出力 `\SI{20}{nm}`

\makeatletter
\newcommand{\institute}[1]{\def\@institute{#1}}
\renewcommand{\maketitle}{
    \newpage\null\vspace{-1cm}
    \vspace{-5em}
    \begin{flushright}
        \@date
        
        \@institute \quad \@author
    \end{flushright}
    \begin{center}
        {\LARGE \textbf{\@title}}
    \end{center}
}
\makeatother

%%%%%%%%%%%%%%
% title info %
%%%%%%%%%%%%%%
\title{進捗報告書}
\author{私}
\institute{M1}
\date{\today}

%%%%%%%%
% text %
%%%%%%%%
\begin{document}
\maketitle

\section{今週の研究進捗報告}

\begin{itemize}
    \item 今週の研究の進捗
\end{itemize}

\section{その他活動報告}

\begin{itemize}
    \item その他の活動報告
\end{itemize}

\section{来週の予定}

\begin{itemize}
    \item 来週の予定
\end{itemize}

\newpage

\input{research}

\end{document}
